根據我咁多偉睇波經驗，今晚皇馬贏係100%既波

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何